（咩類型都得）有無會睇到起雞皮既動畫推介

要突然好好feel好正既
睇過有azab孤兒仔都會睇到雞皮

08小隊

罪惡王冠 革命機 甲鐵城 大河內實無死

暗殺教室

睇過都ok

烙印戰士

lm

BanG dream!

甲鐵城

一拳

棋魂
聽到ed就起雞皮

不了

無feel

呢個真無得輸ost同劇情

鬼父

狼的孩子雨和雪

好感動

Clannad Little busters

咩黎

rubbish

得閒睇下

天元突破

喪女

成語動畫廊

你都要簡介下啦，鬼知乜黎咩

people die if they are killed

you are correct doesn't mean you are right

求下你唔好再講
個心好痛

寄生獸 第一集果個畫面 馬上關左 依家諗番都痕痕地
不過之後睇睇下慣左先冇事

睇左一兩集, 同呢個post既主題對稱

jj痕？

甲賀忍法帖
未聞花名

星空清理者
Cowboy bebop
怪化貓
四疊半神話大系
來自新世界

見樓主話要簡介下
星空清理者：主角係太空執垃圾，有野反思下

Cowboy bebop ：經典黎，入面有多場景係參考香港設計，鬼佬神作

怪化貓：日本傳統作，建議睇左前傳先，講人心，好多隱喻，睇完記得上網睇返睇完嗰集講咩，
明哂之後會驚嘆

四疊半神話大系：不停重複既世界，多段式循環，尾二嗰集會收結，作者同主角都係京都大學學生，
睇完先知咩係浪費青春

來自新世界：字面解：新世界，睇完第四集講解世界觀開始入肉，小說原作，劇情有保證
最後一集既某一幕係經典（唔好係大陸網睇，有刪減，一定要down Bd版)

加多套
Knights of Sidonia: 地球滅亡，人類漂出太陽系

鋼煉都冇？

補圖，順帶一提星空清理者同Knights of Sidonia都有漫畫，後者頂唔順動畫畫風既話， 強烈建議睇漫畫j下

1）星空清理者

2）Cowboy bebop

3) 怪化貓

4) 四曡半神話大系

5）來自新世界

6）knights of Sidonia

fate zero跟上潮流吧

Hellsing

白箱

屍鬼

cowboy好睇，但最後嗰一槍

漫畫得唔得
特殊救難隊

來自新世界最後一集邊幕係經典？？？

第三睇完會唔會覺得浪費青春

京吹

係議院嗰幕